覺唔覺得香港情況會短期急劇惡化

武肺爆發
立會推遲
中美斷交
制裁黨員
南海問題
BNO逃生門

等緊後面班人出招

會幾何級數咁惡化一開始好慢,越黎越快

要準備起身先去澳洲避一避 先再做決定

而家返工都覺得好似曬緊時間，感覺隨時有個Moment要走難

中共好快會攬炒

同感

BNO會唔會集體賣樓走人?

無可能

香港必需置諸死地而後生
香港食兩家茶飯 happy左咁耐
係時候要還
重建香港既時候
希望世界各地既香港人到時都會一齊返黎

當一切被推翻 就係新既開始

各路戰線
不可偏廢

自從上年612開始巳經係咁，好重無力感，定係有病既先兆？有無人同我有同樣感覺

當年東德都係突然起圍牆阻止民眾走去西方國家

真心無可能，其實係睇幾時

冇諗過幾個鐘後就一世都見唔到

雪球效應
發覺個球大過個人時已經太遲

你係xi?

澳洲而家唔係封左關咩

以前返工好有雄心壯志
呢家只想呃多一日糧咁
香港人未贏 事業幾掂都無意思

exactly..感覺巳經唔係由細到大所認識既地方

睇到有大部份人好似平行時空咁生活先好笑

應該係對香港冇咗希望

係 睇唔到有將來

兩邊都用左成年時間評估同鋪路 差不多啦

已經對呢個政權死心
無謂再咁認真對待
老實講 香港唔會再有競爭力
過得一日得一日
到要走為止

+1, 等到佢宣佈9月選舉都押後就走先

雖然係自high諗法多
我覺得去到某個臨界點就會骨牌式
唔會再慢慢黎架啦

而家最擔心係突然熱戰，擔心屋企兩老走唔郁，今日先同屋企人講買定兩張機票比佢哋避避先

點知比兩老話我On9

有人接手先算

agree arr

先去日本避一下 然後再作決定 澳州同日夠近 如果走唔到要貯糧 買最新的香港街道圖 要學習應付突發狀況

真心有
今日唔知聽日事
分分鐘聽日中環美領都無埋

接近免費既移民，30萬人應該基本盤

國安法已經好惡啦

真熱戰樓係最無用既資產
要賣就盡快賣 搵藍絲/強國人接手
資產以美金同黃金實金為主

會 佢俾bno仔女免費教育 好多家庭一定走

WW3 is coming

留名等返嚟鞭你屍

走難撚咪返嚟
香港有乜危機佢地又會走過

有無人儲唔切錢走

希望可以 請LM

最大黑天鵝一定係連燈仔出招

香港仲係淪陷緊我發左達中左六合彩又有咩意思

係 已經好耐冇諗升職/加人工/轉工呢啲

移民革命嗰班人走咗仲會同你翻嚟咩

支爆左十幾年

港爆都十幾年

有正苦唔驚

加速！

醫護洗紅

唔出奇 咁多仆街火車頭周街噴 又隨地吐痰

祝福三峽大壩

希望幫到大家

世界末日快到啦～

現家真係做咩都無心機，每日都改變緊
現家想買貴多少少既野都要諗諗
怕真係有咩事就差果少少錢而唔敢買

惡化左好耐

辭左幾個月職
諗住玩得幾耐得幾耐

唔會啦
成班連登仔都驚 就 唔會有事

same here

我唔理

再加速！

其實好depend美國係咪會玩到底
如果縮沙香港就萬劫沉淪

希望幫到你

仆街我都有同感

agree

同意但都係要返，
有事你都出埋今個月糧先多份儲備走。

得啲豬 先唔會理出面發生咩事 吃喝玩樂 諗下買邊件衫仔

其實無可能封關

幾十萬外藉人士係度

除非佢撒資撒僑啦

咁就真係要走

感覺話畀我聽bno係等唔切,香港就爆真. 大鑊

鄰國天災好快會累積到一個點
啲人民怨爆發
因為咁大規模水災後必有疫症

到時又會黎搞香港引開國際注意力

有世紀加速師

有咩地方可以避

我直程覺得返工都曬時間

覺，但未收到BNO，走唔到

上年6月開始
基本上1個星期 > 以前1年

單單今個星期
已經有
英國bno平權
美國驅逐中國大使館

你估加速師浪得虛明

真
我地未贏，一切都無意思

Feel到開始倍數加速
唔知係好事定壞事

捱得過就係好事

選舉近了，得番四個月，講緊 trump

幾時出post 討論下 一旦爆發戰爭 港豬點做好？

多謝柒婆攬炒之母成功爭取

要撤退㗎啦

Same 無乜動力

香港依家去日本要簽證
澳洲封晒關
你兩個地方都去唔到

一開打就變新疆

一個林鄭
一個習近平

咪燈啦

香港從來只係美國開中共拖既一隻重要既棋

唔走了

覺唔覺以前個市容就算變得好緊要都唔會咁傷心
但而家係市容、民風同埋個環境都變得好令人不安

而家個局勢明顯向緊打仗發展
你話點都係大黎大去 一味靠嚇都好
只要是但一邊突然宣戰
就好大機會想走都無得走

所以你地已經決定好走個d
唔好再拖
立即計劃好就隨時閃人

利申: 無錢

唔會縮喇屌
叫支那撤領事館
Pompeo訪英

而家英國艦都去到南海喇

覺得好快會開戰

同感留名....

+1 前年仲諗要轉工或者working holiday
舊年年尾開始完全對自己未來無期望咁，做咩都無心機只有過得一日就一日嘅心態

舊年年尾開始買左好多方便活動衫褲、背囊腰包、戶外用品急救物資之類
成日唔知點解囉囉攣形住突然要走難，有時覺得自己精神係咪有d 問題

諗緊變賣資產
好唔捨得香港人

好陌生，以前只會發生係大陸嘅事，宜家日日係香港發生

比９７嘅形勢更惡劣

緊係好喇 挨得過就最好 但攬炒嘛 攬住一齊死都ok

加速主義萬歲

我地既子孫讀歷史書2020大把野背
香港人創造同改變緊世界歷史
除左反送中 國安法
武漢病毒香港人都有幫西方世界一分力
歐美媒體都寫閻博士係HK scientist

第時應該會寫落歷史書

大家都係
You are not alone

換定多d 美金

對將來冇咩希望,做咩都唔起勁,只係多拿拿林多d錢走人

搞咗咁多嘢陳同佳/庭佳都未有心情去台灣自首
利申 唔太記得邊個名

係棋
但真心幫香港既人唔少
基本人性

孤寒英國佬突然咁闊佬又咁搶口

一係嚟緊大大鑊

一係佢就知道佢開個咁大個plan出嚟
實行上會有人阻住
另外就係估到都唔會咁多人過去

最後發生咩事都好
佢已經盡咗責任
歷史書上面會記得佢地有提供方法俾全部bno holder加dependent 走

唔似二戰時kindertransport咁無盡力做

係
因為武肺關係
跟本要來既就避唔到

唔覺
只會中間有陣痛
我深信最後會變好

今日人地講咗就算你唔見咗 / 過咗期都一樣可以去

樓豬係瞓咗幾耐先可以而家先發現到

立左國安法，好多野無得返轉頭，好彩既咪搵多幾年錢，長遠要安居樂業一定係移民

覺，但身邊啲人以為我係黐線佬，除咗啲有跟開政事既人之外。

Stay hopeful

好多BNO仲諗住唔走
但一打到嚟唔走唔得
機場都炸咗你冇得走

係...
成個人覺得冇心機
只係想搵份工要個人工就算
咩前景全部都唔想諗，因為對成個世界都冇希望

ok你要放棄可以
但轉好就唔好再返嚟
否則再有危機你地都係會走

有少少唔同
係上年開始先突然對香港呢個地方有感覺
但隨之而來嘅就係不停失控嘅無力感同不安

開返了 但係好似限pr 同有限制人數

係，想走想走，但想投完票先走，但押後就等於無了期⋯⋯

我都覺，但又好似冇可能宜家呢個時勢quit左份工喺度等

人可以慢慢嚟,錢一定要走咗先

我最期待嘅畫面出現了.jpg

有能力就走 有決心就留

香港人一年濃縮左其他國家/人種一世既歷史

我會留守香港
有朝一日係條街執到槍既話, 會為手足報復

same

走唔到 唯有等共產黨收檔

轉好嘅意思係咪香港全面被大灣區

啲精神focus曬喺新聞度

經濟衰退，抗疫孭鑊，佢得番張中國牌翻身

會
你睇得班中產太高
到時英國層樓會放租
自己回流搵份舒服既工
之後大大聲
「手足我地可以煲底見啦」

唔係好明，點解食兩邊茶飯要還？

你代表緊支那人講定米國人講？

撤走所有領事館
中共斷交
香港外資逃離
戰爭前談判
第三次世界大戰

睇下你地啲走難撚笑到最後
定我地堅持留港既笑到最後

Same here
有時候覺得走亦可以係一時之間嘅事，其實都冇乜嘢要帶走⋯

一齊唔好死喇咁

到時支那係度再講啦

連藍屍親戚都開始覺得唔對路

我都無食兩家茶禮
大把香港人食屎就有
推到個個變樓奴
都叫兩家茶禮

唔好點醒啲走難撚
真心希望佢地冇仔冇女都走既唔好再返嚟香港
好行唔送

嗅到好重火藥味

有啊，可以點？

中國 個國家既歷史 係不停自爆

係，尤其住屋
強拍同支那強拆一尻樣
更得人驚係，舊區冇晒香港人
d新樓俾支那人買起晒，所謂市區重建完全唔係為本地人諗
業主亦都冇得益

個人選擇啦 唔通又話羅冠聰梁繼平係走難撚咩.... 留喺度唔一定威啲，走亦都唔一定係柒啲....

+1!!!

無啦！俄國老大都睇住佢死，只有圍毆。

又冇決心又冇錢咁典線

係啲走難撚笑柒留係度啲人會入集中營先
講真唔好拎走難果啲同羅比
首先如果佢地堅有危險既我都會覺得佢地快啲走
但問心依家高走果啲7-8成人都係有資產可變賣
過到去買樓打工既人
到香港之後冇事，佢地又會仆返嚟做勝利球迷

覺

唔好！樓價$18000尺㗎！

仲要供樓

兵貴神速

你以為佢淨係講為香港咩

有冇人覺得
今日發生既幾單新聞好似有少少關聯
中美領事館
HK bno visa
限聚令到12月31
雖然個限聚令係好少既一個措施
但係咁啱hk bno visa又係 Jan 2021開始
好似有啲耐人尋味
利申9噏

親 百度貼吧見

係既 共勉之。。

光復香港之後實有段艱難嘅路要行陣
當年美國獨立何嘗唔係一開始就經濟大蕭條，烏克蘭依家仲被俄佬搞緊
光復香港只係開始，唔係終點

其實我懷疑佢已經死咗
完全冇養住佢嘅必要

唔洗啦！多謝
要贏就要贏到盡

有時仲對住你笑笑口覺得呢類人好可憐

長痛不如短痛，早打早完

「佢同我講佢話 唔知點解最近睇所有嘢都好似越嚟越慢咁樣，
喺嗰陣時，我就知道佢
係越嚟越快」

加油 撐住

到我地變到好似佢地咁
返香港唱國歌睇升旗，老到眼淚都流唔到

已經無返工一齊死

Same here ..

其實我想問你哋係咪好多都有自己組織家庭同已經有仔女 先會諗離開香港？
比起嗰啲有家室嘅話 ，如果單身自己一個， 其實留喺香港係咪冇咁驚？

日日就係留意點樣搵多個錢旁身隨時應急走佬

返工變咗好似為咗出糧去支持自己去發更多夢
完全係行屍走肉

你咪撚再散播失敗情緒啦
走你就走咪撚po埋啲濕9圖

打仗未？

反而支國洪水值得一提

日日返公司望住部電腦睇下又有咩大事發生..做野都專注唔到

大家都係手足，點解要咁樣分呢

有時覺得錢都巳經唔再重要

乜鳩都無個d，係咪應該㩒哂錢出來，
唔好放銀行

覆佢都廢事

首先我冇追開啦，啲人咁樣講嘢就肯定係仆街㗎喇

然後，其實當個問題逐漸發展到去香港人控制唔到，個人留喺度定唔留都對個局勢冇任何影響既時候。走定唔走其實真係冇對錯可分。有人有權選擇同香港一齊生死，都有人有權選擇保命，人冇事先做到世界冠軍。兩個選擇互不相干，亦都無需要互相揶揄。

勝利球迷既定義係黐金慷，但好老實講，第日香港重光，其實好大機會留喺度既香港人係冇所謂既功勞。我地只係戰爭既一粒塵，死傷都係一個數字。

利申：冇錢走+唔捨得

苦盡甘來

come on baby!

搵多咗，但個人享樂嘅消費大減
捐得就捐，除咗食之外，
都已經諗唔到揸住D港幣可以有咩用..........

所有野都好似屎渠咁，平時正正常常執正嚟做係唔會有事，但儲住儲住唔處理，儲下儲下到爆個日會好撚大鑊

真正體會咩叫今日唔知聽日事

下就唔係冇家庭一身輕所以先諗住離開？

支共未來有冇機會會解體？好期待

最慘每次講完中咗佢地都堅持我係黐線佬。

例如肺炎六月都未好，例如會俾BNO去英國，有時啲人生活得太安穩係唔敢去相信哩個世界就係間唔中會出現大事件。
係咪一定要去到股市樓市冧晒，又或者真係開戰，佢哋先肯睇下世界發生緊乜事？

+1

自問收入都算唔錯，以前真係有種向上游既心，而家真係覺得錢真係無咩用，連用既意慾都無

same here 以為我痴線 所以問下究竟係我痴線定好多人都有咁既問題

Same with you bro

真心覺得無可能？
個政權顛起上嚟 乜都做得出
如果佢決心同外國show Hand 宣戰
封關算得係咩

身邊同事都係睇新聞多過做野

大部分資產都係曬D磚頭度
賣曬套現又唔捨得
放住都係等攬炒果日歸零
不過真係冇咩感覺

食個波仔飯又一餐、去酒店食又一餐，
食完個心情都唔會好咗

要賣慘情一早賣左啦
到依家香港都未進貢就知唔會拎出黎講

我都覺得無家庭走先會輕鬆 或者 得兩個人咁

想問你嘅生活而家係點

係你太悲觀
你諗下上面仲可以捱幾耐
之後你再諗下做走難撚
俾你過到去
捱到第二年/ 幾個月之先知香港贏咗
到時錢你就洗咗
樓又賣埋
咁返唔返香港？
到時你仲痴線

美國貨貴左應該影響好多事情

如果影響公司主要業務成本，有機會轉用中國貨或更難經營

電子野

最慘仲要怕做錯決定返唔到轉頭

有部分人冇得救
我都勸過身邊好多人但完全唔關心
我自己一早就有走難既準備
到時殺到埋身佢地自然會醒 不過咁樣醒可能得一次機會

行屍走肉

會集體走人但留樓係度

咁咪即係做返日常會做嘅嘢
個樣頹啲啫

香港贏左咪當投資失利蝕錢
但輸左就一鋪玩撚完

可能大家都預咗香港唔會長久
我以前做嘢全自動波，有咩要跟有咩甩漏都一定提早搞掂曬佢，冇手尾跟

依家任何嘢都變到WFC，今日冇心情/做唔曬？
咪留返聽日做囉，反正你糧又照出，我唔做你一時三刻都搵唔到人嚟做
你都係每個月準時出糧俾我㗎啦

同你一樣
係咪應該賣磚頭移民。。。

林鄭全家落地獄

以前既日常同而家既日常360度轉變曬，而家返工等收工，無時無刻都Mon住新聞

唔覺，會好快好轉

係呀，有家室唔可以好似其他巴打咁灑脫

利申：之前D股票返咗家鄉就全部賣曬，依家升到破曬頂都零感覺.........

唔敢比advice你..自問自己而家都唔敢做決定

後生 事業未起步 冇家庭顧慮先輕鬆
起碼顧掂自己就得 有個細路係度好多時都要以小朋友行先 你乜都冇嗰啲顧掂自己就得

啲撚樣仲要笑住話我戇鳩

其實有好多人係麻木左 唔係可以點 日日愁眉苦面咩

我都係 驚走左以後食唔返個味道
食野係唯一會洗多d錢既地方
其他商品無點買過
淨係買必需品

如果後生單身一個 / 一對冇咩家庭包伏嘅
隨時彈出彈入都唔怕啦

青春就是本錢呀！各位巴打絲打

呢度啲樂觀撚真係
話你聽一打仗香港死得好快

我都係 好似世界未日甘 無咩精神 好累好累

但同時
柏林圍牆倒下就係一個意外
東德官員講錯一句野就令民眾推倒圍牆

我地身處turn of history
永遠唔知發展會係點

香港好快會進入最黑暗時代
封關封網基本野

我想接，係咪減先，減10%即刻做6成按接貨
利申 啊爸阿媽都有bno但我冇，90出世，預左留低

依加搵工都好似好曬時間

就係驚走唔切

根本係專登放毒，然後想借疫情取消選舉

以前買嘢唔會點睇價錢（我本身唔好名牌，貴極有譜）
呢一年個心態180度變曬
如果有二揀一嘅，我實揀樣最平嘅
淨低果D捐咗佢，覺得個價值點都會大D
食好D咪又係轉頭屙返出嚟，唔好太差就算了
留返用係更有價值嘅地方好過啦

360度

但如果小朋友行先嘅話，就唔係應該放手一搏，帶住小朋友走咩？
如果我有小朋友，我真係唔會想留喺香港……

其實大家心入面都知道已經開始倒數緊

180度

日日都好似追劇咁，好緊張之後的劇情發展

五年、十年內一定發生

留意到近排多左好多好多放盤

始終底厚，美國又玩制裁黨員，一下子錢走返入來

五年可能都過度樂觀

十年一定支爆

準備！執定包袱

香港可能仲有幾年一段時間，鄰國就。。。

香港會成為避難所
遲早沉
香港人都係要走

佢捱得幾耐吖

呢一兩年都揭曬底牌俾人睇，
自己都未搞得掂就學人周圍點火頭
仲要唔知邊度嚟嘅自信同勇氣去挑人機

點樣買定？可以買冇指定日子機票？

意思買定某個日子

支那人嘅避難所！
到時有權有勢果班就會湧落嚟避難
香港人只會淪落做九等公民 慘過黑奴

先做走資先, 走左之後點離開都得..............

鄰國死一定會攬撚住香港一齊死
一定會係命運共同體
至少係支爆之前

中共收咗皮就會 所以走咗一定要搞軍事 返嚟反攻香港 打鳩中共

冇錯，所有人生嘅planning停哂，甚至BNO未出之前，完全覺得前路黑暗無光，唔知仲發奮嚟做咩，亦唔想響香港有下一代，打定輸數鬱鬱而終咁。但環顧身邊，冇乜人同自己一樣諗法，大家都係話「唔會影響到你㗎啦」「同佢鬥長命囉」「日子都係要過㗎啦」係咁話我太悲觀，但真係down咗好耐

美國唔縮，香港經濟都係萬劫不復。

江湖從此多事

ure not alone

人哋有外國passport 有資格做豬

「唔會影響到你㗎啦」呢句最戇鳩
政治從來都影響每一個人

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

就快被slaughter 做隻快活豬好過

不要想：而家香港實在太慘
試着想：我們提早為子孫後代硬接2047 的淪陷

而且我地2020 年尚有文明世界關心。如果冇雜種同淋奠，香港會繼續歌舞昇平，然後變大湾区，或者今日既東突厥斯坦

香港人請好好生活，保存性命

其實經過上年一年既內戰
都已經有心理準備
黎喇

武肺整死幾多美國人
就算將來唔係侵做總統
呢場仗都避唔到

其實每個人生階段都有走同唔走嘅理由
自己揀
我覺得可以係五眼生活到當然去五眼 中共班紅二代 官二代嘅中國夢就係移民 有版你睇 佢地係中國有財有勢都揀移民 Actions speak louder than words

你都未計強國香港都有個加速師

削弱中國對西方國家先有利可圖
太強勢+意識形態唔同 =圍堵

走去荒山野嶺好過啦仲街道

有時搭船穿梭維港，真係好觸景傷情
眼前風景都仲係好靚，但內心知道一切已經唔一樣

華人從來都係用「利」字去分析件事
好多時都忽略咗西方人都會基於「人性」去做某件事
尤其是「自由」唔單止係普世價值觀，對於美國人嚟講重係做人嘅左右銘，「自由」對於佢哋嚟講太緊要
香港今次嚟件事，美國人見到香港人不惜犧牲自己去對抗極權，捍衛「自由」價值觀，美國深感同情幫手亦都唔意外

你講笑
走咗仲會返嚟
你估真係火鳳凰

平時話人白左
而家又唔記得晒佢哋

攬炒就係咁。說到就要做到

啲人仲晌度計話乜嘢中美要顧住利益唔會亂嚟。喂，大佬，習近平係short撚咗呀！你睇依家搞埋啲乜嘢思想研究就知。

係.........

明明香港就係一個好地方，大家共同努力創造咗無數嘅成就
偏偏俾班土共鄉下仔搞成咁
個政府仲要不斷出賣香港俾班鄉下仔

樓價都冇乜點跌
肯割少少價實賣到

係，就好似以前去廣東睇騎樓舊區咁
建築尚存甚至d居民仲係本地人
但係，就係冇晒靈魂，連語言亦都危在旦夕
冇晒以前d靚招牌同埋民國街果種優美、繁華
呢種可能老一輩走難嘅人返嚟睇更加明顯
對比返當年香港，當年d騎樓個樣式正正係咁樣
呢種傷感，完全明白

覺
好想cut哂d定期存款佢

你地有今時今日都係靠所有香港人共同努力創造出嚟㗎！

公司仲有班人淨係吃喝玩樂
平行時空

邊撚度靚
一諗到內裏全部賣港鬼佬同支那人

支持快啲移民

依一年香港人真係勁……大家繼續努力

何止香港局勢，我相信今年較後時間中美會開波打仗

Push

如果你去一d keep得好嘅舊區，你會仲feel到
不過好多時都就拆

我次次聽到呢句都好火滾
都唔明班人條線定響邊
好似要把刀浪響條頸到先叫有影響咁

佢押後就唔會只押後一次

有小朋友 要諗嘅嘢多好多
走咗岀去小朋友跟唔跟得上？
自己份糧/ 積蓄夠唔夠養家供書教學？
小朋友喊住話唔想走要留低你點拆？
去到小朋友係亞裔比人歧視話要返香港點算？
小朋友易病到時夠唔夠錢睇醫生？
大人冇咁多計較 餓唔死自己就得 有咗小朋友就好多野煩冇咁易落決定

識咁諗就好
真心建議醒定啲執定個走佬背囊，一有咩事拎起拎passport就走

得罪講句
啲舊區最反映出香港既支那性格一面
完全體驗到支那個種自私性格

打仗仲有得做按揭
如果戰場真係香港，樓應該會跌到半價以下，你有現金full pay就大把平貨你執

借機廢埋佢
反正政府而家有dq同国安係手任佢玩

想知多啲呢期樓盤點樣
上過去租屋網同聽過下啲frd租樓個價
好似冇乜變化咁

樓價直頭變0啦
港元變廢紙搵鬼接貨

一早已經叫準備哂
走難個人因素就走唔到

但物資同心態已經ready好

呢一年對人生個反思好大，亦都學到好多新野
上年頭仲on99咁

本身都已經好快下

又回帶武漢肺炎12月果時情況急劇惡化
連登大把精明手足知道消息後係外面搶購更多口罩
由果時到依家連登仲大把笑恐懼撚嘅傻閪
最撚on鳩係呢班狗屎垃圾連恐懼都唔識，更遑論解決恐懼嘅方法

要睇十一月的美國大選

呢一年對香港人嘅心態上轉變咗好多

起碼開始肯面對現實先，唔會再抱有無謂嘅希望

搞香港咪更加引起國際反彈

小朋友適應能力很強，去英國都比了錢公立醫療免費的 ，而且外國讀書一定free過香港，小朋友照計會開心d，何況而家一堆人走，當地好快會形成一個香港人組群。

防空洞

國安法開始後
睇左好多野外求生知識
同買定急救野
諗住執救生包
係咪得我咁痴線

自己每日都會留意個世界發展成點
身邊大把fd仍然安穩現狀
唔再抗爭 就連有手足被判幾耐都好 已經唔會理
每日就係返工放工
我自己日日起身一定睇一次法庭文字直播台
可以熱衷到依家既fd得返幾個
感激既係女朋友同我依然保持熱衷
所以黎緊就算真係打仗 香港比土共劫持住我都唔覺意外

唔只香港

一年前可能有人會笑你on9
但今時今日真係做多無壞

冇錯，留番幾間係香港收租唔好

同感.... 香港前景係點都未知，仲點有心機做野。

杞人憂天
細路仔適應最快
你驚自己唔適應講譚仔話好過啦
屋企話要走就走架啦，日日灌輸佢係為佢好囉，日日講呀邊個邊個嚮外國生活幾好幾好幾叻幾叻，等佢有咁羨慕得咁羨慕囉
英國NHS睇病架嘛邊洗錢
英國就一定有歧視，上網學定點應對囉
唔該唔好因為你內弱猶豫累下一代

申利：由細到大都想走，全家走晒，就你我阿媽呢呢路路又冇錢我冇得走。已經又窮又冇父蔭，唯一可以幫我鋪既路都唔鋪
怨佢一世

笑死 你自己係咁=全世界都係咁
幾歲嗰啲未定就話囉 去到十幾歲有晒本地交友圈習慣咗香港嗰啲又點計 實係個個都好嚮往外國啦
我只係指岀有小朋友會多好多野煩咁解

某国可能會岀大技，一晩幫幾百人跳樓，拉幾千人開始無聲屠城

好似當地人同學生可以去
但要隔離7定14日
仲要自費

我只係話有小朋友會多好多嘢煩
始終你又唔係本地人 校區校網乜都唔知 到時揀咗間band3就仆街
醫療方面頭五年唔係冇任何福利咩
同埋小朋友適應力強 大朋友就難講

佳仔效應

走佬都要整靚份cv㗎

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

首先，你打算去香港邊度嘅野外

港九都有

平都盡量唔好買支製
黃店貴少少都唔好去藍店

其實好多嘢都唔係支製
日用品唔貴得好多
甚至有啲店專賣非支嘢黃
加油

陪多啲鍾意嘅人啦

我五年前開始預備啲朋友話痴線，但而家個個問返我轉頭

+1 返工真係為咗儲定少少錢以備不時之需

已經諗好同埋有準備

有先見之明
就算用唔著咪當學多種知識囉
意外嘅嘢真係講唔埋

可唔可以話我知

無論點都阻唔到港豬翻工
利申:冇錢

某啲la

近年黎新移民就最平行時空

好偏僻嘅地方有個地方可以落腳
有咩事起碼唔好留喺市區先啦⋯⋯

而家要驚都係驚核彈/飛彈
如果支那鳩射都唔知邊度避到

米國啫係英國？

得政府嗰一萬

真係比啲時間儲技能，多幾樣技能著數啲，隨時可以build second career

真 想一齊避

但你有事點可以由屋企去嗰個地方

留意下防空洞位置

十分同意

有一門手藝十分重要

美國

屌 一個好問題
聞到味⋯趁仲有車咪去咗先囉
或者叫人車囉

如果太突發咪試下去最近防空洞囉（唔知係咪可以就咁入，聽講有d關咗）

去到人地地方無咁易做白領涼冷氣，學定啲落手落腳，到時點都養到自己

嚇到聽日即刻睇多幾個單位入市

mtr咪防空洞囉個個站都5,6 層樓深

屌 咪燈

萬一美國真係有實際行動
打仗又好乜都好

真係唔該香港人唔好再諗住左右逄源食兩家茶禮
要把心一橫歸好邊, 堅決投入自由陣營
唔該唔好仲話咩我地唔係想獨立, 仲可以繼續比中共統治, 只不過係想中共承諾「一国兩制」, 想要有真普選乜乜乜

再係咁到時神仙都救唔到香港

Ching 我明
我都係咁

721

佢兩件人形畜生一定會載入史冊 遺臭萬年個隻

是但啦又唔係我收成期
有能力嘅巴打 希望你地全部都走
由呢到burn until the end

今個月乜中共有還手咩

完全無心機做野 淨係想快d再草多d錢旁身for走難
依家出面/社會運作貌似一切正常 硬係覺得全部都係假象黎 背後支共一定籌備緊好多野整死香港人
覺得自己諗得太多 連訓都訓得唔好 無力感好重

之前鄭若華已經講咗有"恰當"方法唔畀啲罪犯離開.

大概就係指而家嘅香港武肺大爆發.

可惜就暴露咗共狗嘅毒人部隊.

所以唔明點解d人咁想攬炒，打仗要錢，戰後復甦更需要錢

樓價無限高高高

一日羊一世都係羊

係咪都會惡化,長痛不如短痛

每日返工嘅心態就係儲多少少錢，到時夠彈藥可以捱耐啲！

走難

d人講撚到自己為場運動付出好撚多咁，當正自己企到最前線有份玩火魔法咁。

嗌下口號就驚入集中營，去到外國除咗洗大餅之外唔知會有咩作為

最想無BNO的青年人，都有路choose !

你覺得走左之後共匪唔會秋後？分分鐘你再入境之後走唔到喇，淨係國安法都充公晒你d野啦

攬炒意志係叫醒班仲訓緊嘅港豬團結起嚟抗共，不過好多都仲on鳩鳩咁

巴打 我都係 比老母話我思想偏激 極端

很久很久以前, 東方有一顆珍珠叫香港

平時慳啲使，返工當儲錢準備走難

共產黨喎⋯

有錢應該會走

不破不立
唔炒可以點？

就係要攬炒

已經進行中

吓
一個人冇負擔更加要走喎
幾多人就係太多牽掛想走都走唔到

講係咁講 但有樓果班暫時無 賣樓潮跡象

屋企人咪facetime見囉
佢哋一年飛一次探你又得
無理由成世黐住屋企人
你都會成家立室㗎第日

我成個腦就係諗點搵錢 點炒多少少錢帶走

又係2023？

咁咪叫求仁得仁囉。
原本響香港返工帶成team 人做大佬嘅，而加可以去英國做返個人人都可以指做野嘅英國異族最低下階層。 恭喜晒啦。
又有奮鬥目標啦。

我仲有一年先畢業

有無人解釋下

本身都plan左做多年野 一係去WH 一係再讀書
但係上年下半年開始 真係今日唔知聽日事
到今年覺得咩plan都無用 根本又唔會知黎緊會點...個種無力感真係未試過咁重...

1.中資壟斷式侵入香港。
2.政府原地踏步
3.政府又敗家遲早啲儲備都會俾大白象工程侵蝕。
4.中美不明朗因素
5.國安法
6.外資人材流失
7.武漢肺炎
8.政府出賣港人
總總因素都會令香港人走入困境，甚至可能會窮過大陸人
趁依家香港人仲有啲錢，集資成立一間綜合公司以會員制度去保障香港人。
例如自己集資買地起樓以成本價賣返俾會員
例如成立一間醫院以成本價為香港人服務
例如日常用品向不同國家取購減少單一國依賴
以上有無我諗？

x2 但一個城市最大問題，係再冇角色。旅遊城市？美食天堂？國際金融服務資訊中心？前殖民地色彩濃厚景點？物流中心樞紐？通通唔係，更似係納稅極權先行試驗場，兒童洗腦集中營試點，活摘器官場？不過，呢幾味實在趕客。

邊有咁快

好多都想走既時候留層樓收下租

而家日日都行屍走肉咁返工放工都睇移民資料

已經睇到去外國裝修乜春都好貴人工 睇埋普通家居裝修要點做

驚出到食唔返港式野又睇埋點整....

只要中美一打仗 香港人就可以出動了

點會攻唔入
一個鐘內就俾人收皮啦
你估班西加咩

而家已經升級到國家隊
香港都算半個必爭之地 (打仗前都係)
美國最想見到起義軍
但係又好驚中共出盡100%實力去打對方

諗落香港後生仔真係好撚慘
港英油水又食唔到
由細到大嘅生長環境一直俾支共同腥移民侵蝕
到依家要盡地一搏，都要俾狗打足一年，仲要未必嬴到支狗，結局有機會係集中營見/焗住避走外國

真 身邊所有野都好虛

香港要由香港人話事

呢個時間係見真章
亦係一個最好既機會谷行「香港人」呢個身份認同
只要呢個身份認同夠堅實
就算香港塊地點爛
人先係關鍵
呢一刻一定要本住置之死地而後生
痛唔緊要 最緊要好返

家下係Hea 住做

好大機會
秋天南海擦槍走火
開始打仗

我自大定你妄自菲薄？

如果香港人捱得過呢關 其實直接間接都幫左新疆台灣 同所有受支共迫害既人

未來點發展 你我都唔知 肯定既係只會不斷加速

唔會，股市繼續go go go就唔會有人理

好難縮，亦都唔會比終共縮
鬼國人播毒全世界，呢筆數一定要找

加速加到光速

快過光速 就係 天堂製造

JoJo

Same

真正打仗 有錢都無用 買定金條 就有用

乜撚野 又冇可能又睇幾時
睇幾時有機會即係有可能啦屌你

山窮水盡疑無路，柳暗花明又一村

宜家先係香港破局嘅時機

到真係中共倒台時就唔使再逃離香港

畀啲耐性吧

現代軍事打仗可能只係一兩星期內完結嘅事

去外國參軍

一個陳同佳可以搞到中美斷交

美國本身就已經打算號召盟友圍堵中國，否則長此下去，中國必成世界霸主，香港問題只係一粒可用的棋子而已

有無例子？ 講緊笑？

點會有例子
沙盤推演啫
worldwar3唔使靠陸戰嘅話點會拖

短期惡化短期到咩地步?半年?

美國 打場場 仗都打 十年以上 何以見得 兩個禮拜內搞掂支那 係咪打太多機 慢慢削啦 淨南海都可以打半年

但依家個個都想走

限制人羣聚集、社交距離跟本唔可行！

社區運作，衣食住行少不免與人接觸

直情覺得好快南海就會開戰
香港戰爭會好快完 但大陸就難講了

層樓真係唔知點算，賣左又唔知住邊，死守又無錢走。又要拖住一家大細，無得話買張機票就走咁潚瀟灑。

仲有陳同佳帶綠帽都要記入歷史書

之前好多人連仔話願意從軍

啱啱畢業先好, 咩都未有, 有資產嗰啲隨時會變0

同意，覺得唔對路就會走
仲加咩人工轉咩職

感覺到 有種末世感覺

中共本質上同北韓🇰🇵差唔多 隨時會發癲

(1) 中斷香港和外面世界的所有聯絡

例如 切斷海底光纖通信

例如 命令csl 1010 smartone即時停止提供任何通訊服務

例如 禁止香港任何人使用任何衛星通訊設備和無線電波

例如 發射軍事級的通訊干擾電波

(2)即時禁止任何資金離開香港本土

(3) 即時封鎖所有香港的新聞 資訊 和 訊息

(4) 強迫香港人食草 仲要係大陸嘅草

但講真 而家呢個年代 真係會打仗?

美國真係嬲果下係珍珠港

41年12月珍珠港
42年5月珊瑚海打殘日本兩架航母
6月中途島一鑊秒殺4架，自此日本就被禁着打

無香港人反抗？ 又諗住座係度等人幫？

打錯係有可能，係睇幾時既事

agger

打錯

Me too 四月開始，俾人當我on9...

等開戰，美國又趕人走，希望唔係冷戰

+1 好似睇唔到未來
都唔知做黎做乜，公司又唔知幾時會執

利申：無外國passport 走難

佢d friend 都走啦
一直以來十幾歲大把人中三中六出國讀書啦，以前半班半班走架喎，何況而家？
佢見人走就想走架啦
而家走難呀，
你唔係覺得五年後香港同而家冇分別呀？

賺到嘅錢隨時有機會充公，冇任何保障無謂咁搏

我就話唔會
要賣樓先夠錢走既，即係無水
無水就呢樣驚個樣驚，點敢走去外國重新開始
有錢既，又駛乜咁急賣樓套現

我兩老都係咁

感覺一切都好虛無
而家有嘅嘢、財富好似可以頃刻就無哂咁
利申：一早轉錢去離岸保平安

當佢唔比人離開時
有機票都無用

你咁講 真係發爛炸 掉核彈啦 但點會咁打
無著數

聽左10年

大把人無受惠
尤其係97後出世果班

有著數就果少數人攞 要仆街就全香港人一齊仆街
仲要係應分 合理要「還」
咩邏輯黎

4人家庭， 一落地就需要駛14萬幾hkd.
簽證同保險費黎。呢筆錢無得走。

同埋佢唔鍾意可以讀完書番黎架嘛
我而家head住我果d全部都外國讀書番黎
眼界係唔同d

同感。個Timing實在太湊巧。N年前學嘅，連續三個湊巧，就唔係真湊巧，係stage-managing 痕跡。

要放鬆吓

做下運動，瑜珈

但樓價仍然唔會跌

如果支那玩鎖國
鎖埋香港
反抗幾十年 死大半真香港人
廿年後先光復都叫做快嘅話

其實武漢肺炎 積壓唔少反華情緒

差在美國佬搵更加高既道德高地黎開中國波

你唔會見Twitter 有明顯討論racism on chinese

都未制裁，太慢了。

點解冇可能，哩個世界無時無刻都打緊仗，只係你太安穩而選擇唔相信有咁嘅可能性。一戰打完死咁多人，轉過頭又打二戰，果時啲人咪又係同你諗法一樣。你去問下敍利亞啲人，有冇可能打仗，佢可能答你有冇可能唔打仗。

打仗仲好D, 可以走難, 北韓化一個斷網/唔比出國/再共你產......

咩叫「如果」呀？皇帝最新鮮嗰句「內循環」係指啲咩呢？

入定午餐肉

入去要比约400英鎊，就有NHS，國民保健服務

港元脫勾就正式玩完

會變人民幣結算

資金唔可以自由流動
賣左都唔可以換美金

個腦日日諗好多野 又諗下咁樣可唔可行
但係又想到時自己多個選擇 唔做唔去永遠都唔知結果🥺
日日臨訓前個腦就爆...

美帝唔會縮喇剛剛先篤爆完支那d間碟
除非支那縮先

其實就好似大家都係雪山上面,落緊大雪,雪崩即將發生但都無人準備走

講打仗？
而家打仗以香港呢個面積，戰場？會唔會諗多左
是但一粒彈道導彈既餘波，香港都灰飛煙滅咁濟啦
就算死唔哂，周圍都係頹垣敗瓦毒氣幅射
仲半價買樓？仲諗買樓？
上面仲未講到核武，基本上ww3打得成，一粒核彈，人類離滅絕都唔遠
但邊個知打唔打得成？邊個知幾時打？

伊拉克

你捉錯用神，我講緊係慢一兩邊傾撚掂數香港就大鑊，基本上要打到支那投撚曬降香港先有救

但可以重創支那

差唔多要起義了
只要開戰 就可以拎gear 反共產黨了

啱

啱 裸辭咗 今日last day 準備隨時走難

多謝港共班加速c

係叫醒咗呀你冇錯呀
但叫醒完就即刻走難

唔好燈啦

推民族自強 香港獨立

香港獨立

好想打仗 香港會大洗牌

樂觀其成

great news

惡化中

都估到佢哋會玩嘢

開始黎料

來，加速吧

又加速

樓主

年頭果陣都覺啦，而家先覺？訓醒未

加速師

最奇怪都係樓價仲未跌 大家信心邊度黎 希望唔係見個個唔怕 所以唔怕

推願榮光歸香港

做慣奴隸

蟻民該如何自保

應該係無論如何都要走定先，時間無多

香港爛到入骨，睇怕真係要砍掉重煉
日子艱難